成日話攬炒攬抄，終於到咗最接近攬炒嘅一刻

日頭美國威脅取消香港關係法
夜晚中國放風用國安法繞過立法會
兩個消息溝埋真係大爆炸
今晚真立嘅話應該距離取消關係法唔遠
而家心理上有啲頂唔緊

換美金啦屌